【行動】今日四點有光復本土文化嘅活動

鈔票即選票，想藝人、商家為香港發聲，
必須壯大本土產業，孕育更多本土從業員。

今次係免費直播，希望各位比次機會香港嘅獨立音樂人，
係大台壟斷大氣電波嘅年代，
佢地嘅創作往往缺乏宣傳途徑。
支持吓，鍾意嘅話，自由定價，隨緣樂助，
唔啱聽咪mute住掛機。
___________________________________
TONE ONLINE MUSIC FESTIVAL

日期：2020年5月30日（星期日）
時間：下午四時至十一時（只作線上直播）

直播頻道 Live Streaming Platforms
◆ YouTube: Happy Kongner shorturl.at/cfuBU
◆ Facebook: This Town Needs
◆ Facebook: KKBOX (HK)

演出單位 Line-up（嘉賓主持 Host：細So）
◆ Rubberband
◆ Serrini
◆ Matt Force
◆ Jan Curious & tombeats
◆ Life Was All Silence
◆ Stereo Is The Answer
◆ Gigi & Sabrina
◆ Rain In Time 及時雨
◆ BubbleVirus

購票支持 Ticketing（自由訂價）
◆ TickCats 網上購票：
◆ FPS 轉數快：6704936 (H K E P S Limited)

演出開燈 自己擔凳 獨立齊章打開台
5月30號 串流不熄

直播頻道 Live Streaming Platforms
◆ YouTube: Happy Kongner

「消滅一個民族，首先要消滅佢嘅文化。」當然，我哋依家都知希特拉其實無講過句咁嘅說話，但呢句說話嘅道理，又從來無錯。

二戰期間納粹德國佔領歐洲之後，淨係允許劇院上映講德文嘅歌劇；冷戰期間，蘇聯亦都會以俄文行先，打壓其他語言嘅文化創作，因為，文化就係民族之本。

百年一遇嘅世紀疫症，將全球演出業推向不見天日嘅深淵。為咗保持社交距離，觀眾人數愈多嘅大型現場演出就愈難重啟。依家普遍講法，係話至少要等到 2021 年，情況先會見𥌓光。咁係意味著香港業界現時面對嘅零收入狀態，將會持續至少一年時間，然而有好多單位已經承受著瀕臨倒閉嘅經濟壓力，我地最珍貴嘅幕後手足們更係有唔少陷入「無錢開飯」嘅局面。

你可能覺得音樂界唔關你事，但你接唔接受到未來可以聽嘅本地音樂愈來愈少？

好多人話自己鍾意冰島音樂，但你又有無諗過，點解一個人口少過觀塘嘅國家，可以出到 Sigur Rós 同 Björk？又點解，冰島平均每十個人就有一個係出過書嘅作家？人哋國民對本國音樂同創作嘅支持，大到可以支撐住冰島文化喺世界佔一席位—— 眾所周知，你支持果啲國際巨 Band 喺成為國際巨 Band 之前，其實，都只係由本地indie scene起家。

面對今日呢個困局，除咗保存元氣同掙扎求存之外，一如某啲前輩所言，都係一個難得可以一窺產業未來、實驗大膽想法嘅機會。

香港人要自強，總唔可能坐以待斃，眼甘甘等待阿黃出手。

因此，一班本地獨立音樂人、音樂場地、舞台製作團隊及音樂媒體等決定掙扎，合力籌辦線上企劃 ——「Tone Online Music Festival」線上串流音樂節 —— 由多組本地獨立音樂單位輪流傾力送上精彩演出，仲加插直播環節同多個特備節目，希望再次拉近觀眾同演出者嘅距離。

優質內容有價，我地亦清楚知道，只有當策展人願意承擔挑戰，配上認真嘅製作，才可以對行業生態產生正面作用。

然而呢份努力都係需要觀眾消費支持，方可圓滿。

今次籌辦線上串流音樂節由幾個本地活動主辦單位合力負擔成本，雖然直播當日可以係 YouTube 同 Facebook 等平台免費收睇，但我地都仲係希望大眾以觀賞演出活動嘅心態看待，以網上購票嘅形式平衡龐大開支。觀眾可由即日起透過以下形式「買飛」課金支持：

TickCats 網上購票：
FPS 轉數快：6704936 (Hong Kong Exhibition and Performance Space Limited)

雖然有人話過，「過咗條河生態好好多」，但依家呢條河比你過你都未必敢過。想香港音樂生態更好，唔駛下下過條河、甚至過個海先有 Show 睇，你嘅支持其實好重要。

延伸閱讀：
1. 今次嘅主辦單位其實一直以嚟都被政府打壓。
依單係舊聞嚟，TTN前身係Hidden Agenda，係音樂表演場地，對獨立音樂圈十分重要，但經常被唔同政府部門去「調查」，甚至拉咗其中一隊表演樂隊，但最後又「港府不再追究」，姐係點？鳩拉、濫捕囉！

去年赴 Hidden Agenda 演出後遭控違逗留條件 英樂隊 TTNG 終獲撤訴 「港府不再追究」

2. 講述本土意識、本地產業嘅重要性
【長文】震驚中共！黃色經濟區重點在於培育本土意識！

推

終於有個黃既網上演唱會了

支持
但
日期：2020年5月30日（星期日六）

係喎，我直接copy過嚟冇留意

support

今日四點就係啦，免費直播，自由定價！

直播頻道 Live Streaming Platforms
◆ YouTube: [url]Happy Kongner shorturl.at/cfuBU[/url]
◆ Facebook: This Town Needs
◆ Facebook: KKBOX (HK)

有冇可能上到熱門。

thanks～

留名

光復香港文化！

支持！！！！！

多謝各位幫推

支持本土音樂

有錢出錢，有力出力！

上到熱門了，謝謝各位。

支持

幫推

終於有post

推 個lineup都正

Push

細SO

pish

今日先嚟講?
btw push

push

Pish!!
撐TTN

下次可唔可以早少少講
P牌仔照推
要出街唯有幫掛機

支持支持

推！

之前講過㗎啦唔少人。

sorry

tui

推呀

感謝各位幫推

gogogo唔洗錢都睇得

利申已買飛

pp

牛肉加蔥花 八千yen嗎

其實都有最少3個po推過
有心推就得啦，掙扎！！！！

冷氣軍師免責聲明
手足風險自行評估
前線撤退由前線自行決定
手足被捕或失蹤等與冷氣軍師無關
軍師無需付上任何責任

等夠鐘聽歌

講真,唔係TTN既點會G持呀
KONGNER?邊撚度KONG牙?
D片又長又悶懶係講大道理咁
邊有人睇架
.
.
.
.
.
.
.
.
推

推
Kongner個channel獨家轉播

醉強貧道?邊𠹌度貧牙?

Push!

要上堂sor 不過會幫手掛機

HA online

金已課

妙詩吟弟兄陣間見

推呀 要人

Matt Force

本地文化都唔支持? 推呀

Push push push push push

推 已課金

4點要人

留名 陣間買飛

推爆

感謝各位！

支持本土音樂

我地要掙扎

推啊有能力嘅課下金支持下 自由定價嫁！

支持下啦

你地個個到時都要同我沖入黎

講真 個 line up要入場睇嘅話 我都唔知撲唔撲到飛

hi哂你地 唔係唔係支持啊

課金課金課金

有道理

今晚返工 係公司禁條link掛機先

一講文化野就冇人理

邊度課金

P牌推

G持本地音樂

#1有link, 入去落最底有buy ticket制

支持TTN

購票支持 Ticketing（自由訂價）
◆ TickCats 網上購票：
◆ FPS 轉數快：6704936 (H K E P S Limited)

g chi

有冇心口碎大石睇？

好耐冇睇show

推!!!

有我及記同mattforce

FPS 用唔到
不過都課咗金！

冇MLA

好撚正

Facebook 開2個
YouTube 開1個

大家今次肯支持，自然有下次。

Push!!!!
有serrini

P牌推唔到

仲有個半鐘!

Youtuber Channel : Happy Kongner 開始恭候入席

推～

妙詩吟叫推post，我都幫手推下囉

推呀，掙扎！

強推，購票

車長，開車啦！

今日四點就係啦，免費直播，自由定價！

文化既死 就係民族既死 支持香港文化

[反國安法]"反詩"兩首

不要停下來

G持

鐘意聽Rap既手足們可以留意下6:30-8:30 Matt force

This Town Needs US

推你上熱門

Pish

聽歌！

仲有一個鐘!

支持黃色大笨象

支持香港文化就係支持你自己

serinni

我屌晒你地啦，仲係得咁少人
Pish

提防monpo狗

全世界同我入嚟！我Hi晒你地！係咪光復咗香港文化，全世界都聽香港歌啦？點解仲有人唔知本地音樂節？如果四點鐘冇二百萬人睇，上唔到新聞頭條，我正式宣布本土文化真係玩完，香港已死！我要全世界都見到依粒核彈！推上熱門！最後光復香港，時代革命，四點鐘見！

Happy Kongner條link fail咗

thanks

今日四點就係啦，免費直播，自由定價！

直播頻道 Live Streaming Platforms
◆ YouTube: Happy Kongner
◆ Facebook: This Town Needs
◆ Facebook: KKBOX (HK)

括錯咗
上面嗰條係channel link

Live link :

我奶哂你地呀

講真二百萬每人捐十蚊都可以有二千萬嚟支持本地製作啊，我hi晒你地。唔該，入錢入錢入錢入紅箱。
Between
支持佢地等如支持你自己，課金課金課金

文化革命！

已課， 等TTN 再面世。

半個鐘

推
撐和哥撐本土文化

我都愛

泛民該死，本土當立

推到完場！

Are you ready?

pushh

已在線

推到完場！1600-2300，免費直播，自由定價！

直播頻道 Live Streaming Platforms
◆ YouTube: Happy Kongner

◆ Facebook: This Town Needs

◆ Facebook: KKBOX (HK)

join

一分鐘

我推

本土文化
推呀

倒數！

六定日

Hidden Agenda: This Town Needs 直播link

依家

輕輕一推

推！ 另外記得訂閱Happy Kongner~~

KKBOX 直播link

今日1600-2300，免費直播，自由定價！推到完場！

直播頻道 Live Streaming Platforms
◆ YouTube: Happy Kongner

◆ Facebook: This Town Needs

◆ Facebook: KKBOX (HK)

我好興奮呀!!

推爆你

我已經準備好了

嚟啦

三面開晒！

好正wo

Facebook有聲
Kongner果邊冇聲

冇事
我on9

Facebook唔夠人啊，有能力嘅三開啦！

推post

推呀推呀

快d入

就嚟登上熱門第一

開始

我hi晒你地，全部同我入去睇live，如果五點前個live唔過萬人睇，我宣布運動已完！

live 緊

黃到

黃到出汁。

Facebook個邊好少人

p牌照推支持

OC2S

估唔到會見到zain

ONE COUNTRY 2 SYSTEMS

正野

細so

有能力就三開啦，Facebook好少人

開波了

Support ar !

Push push push!

已三開

撞聲

疊聲

好神奇

Fixed，正式開始

Push 要人

推推

正

屌.....頂唔順

都唔駛唔推post下話？

你覆果時應該整好好耐

SITA!!!

節目效果嚟

啲bass

原來觸執毛休息緊

依家ok啦

I’am

掛住聽, 推

好正

推推推

個咪怪怪地
有啲 delay??

好似有少少

Go

女啊啊！！！！

日文女 idols??

推 文化就係民族嘅根本 希望大家多多支持

個場都幾有feel

係女呀！！！！

yeah

卡娃兒

我好興奮呀!!!

推 女女女女女女呀

台慶密碼。yeahhhh

我其實嚟睇rubbberband matt force rain in time 阿水
突然間衝隊女團出嚟

咁都幾好啊，有唔同嘅元素起入面

以為全部都係indie band
未睇line up個陣以為會有逆流 Maniac秋紅個啲

咩菇咩菇fire

咁正ge,一入去就係bubblevirus

係咪全部都咪咀

女呀

點解可以咁正

其實D YA有D尷尬

yeah~

尷到我篤電話聽聲算

今日最想有 maniac 同 mla

推撚爆

現場呀

女呀

YEAH

不過幾好聽呀

其實有冇人知佢哋cover邊個嘅歌？
band仔真係唔識j pop

音樂節feel...
好似去咗summer sonic 咁
聽完metal可以聽返pop

應援應援

有種學緊次文化嘅feel

好尷尬

細so主持功力好勁仲hold到個場

細so真係好正

真係忍唔住笑出黎

阿水

水哥

Tui

窮撚課左兩舊 推

多謝

喱D位真係睇到做過電台有咩水平

及記把聲真係好特別

掙扎!!!!!

及記

Up

及記 快歌又得慢歌又得

黃色大笨象喺邊

正到

輕課100

留左「一世香港人」

唔知，應該佢地自己既歌呀嗎

好正！

應該都唔係，佢地開口啲日文都係咁流利。

佢地唔講廣東話都聽唔出係香港人，啲日文幾勁。

應該係因為delay

stereo is the answer

諗諗下原來我無睇過IOS live
疫情快啲完啦好嘛

佢地上年出碟live都唔睇?

再一次證明有機會睇live就真係好睇

佢地D曲好正但我唔係咁鐘意個主唱
per se買左兩隻碟之後無買

個陣未識佢地
真心疫情之後真係要睇多啲，有live睇唔係必然

聽住佢地碟先

開多幾個mon谷views la

買碟係咪多數去white noise買？

我唔熟但我知佢地有
另外有D BAND就可以上觸STUDIO買

但我多數PM佢地問可以點買

等陣有Matt Force

好鍾意stereo is the answer

佢係拉闊音樂會嘅總監

點解嘅？
第一次聽stereo is the answer，覺得幾正

唔係咁鐘意佢喱種聲
但不論stereo定per se d曲係正既

以為其他原因lol
聽落越嚟越正

課金！！

第一次聽Matt Force，一開口就覺得正

隻貓貓

Matt force now

係，正到爆

rb!!!

衝出這裏 憑我身軀！

有事出左門
會唔會有重播？買左飛

推！！！！！！

未知

未來見

Rubberband

MATT FORCE勁高質

一肚悲憤 還能夠 做些甚麼去將逝去嘅你哋一一挽留

No you gotta go 拍著翅膀嘅佢哋帶你哋飛得更高

離開人間地獄 瀰漫住臭腥味嘅 dough money 好似 honey

掙扎!!!!!!!!!!!!!